過左816，港鐵冇回應車長聯署冇人提?

過左8月16，車長聯署定下既死線，港鐵冇回應車長既訴求

推上去，要車長罷工

pish

推

幫推

港鐵車長代表籲明早(19/8)靜坐或請假促公司回應訴求!!

大推

將來全港大罷工佢地係好大既力量！

多謝佢地勇氣企出黎同我地一齊發聲！